鐘意食日本糖嘅入黎啦

有冇巴絲食過？
到底咩地方可以買到呢d日本零食

我推

吃貨們入黎啦

味之誘惑有好多

仲有冇其他地方
我屋企附近果間搵唔到

我再推

我又推

推

唔記得左推

呢隻好食呀 popcorn有得買

係邊㗎
上網搵唔到

ching tell me please

我搵了好耐都搵唔到

到底有冇巴絲知道邊到可以買